有冇人試過俾黨鐵查飛捉到之後冇俾到錢

Pish

如果你比真地址 冇交會追你錢
你再唔理佢 佢追會搵小額追你上庭 到時要比堂費
你唔上庭就通緝 你一世都唔比人check id咪冇事囉

利申幾年前老母搭火車坐頭等冇拍卡比人罰又唔交錢
之後既流程大約係咁 未必準確

Thanks巴真係痴撚線

查飛狗我屌曬你哋老母

唔想煩既咪交左佢 因為之後出信你又想交 係要去法院果啲交

仲要通輯出唔到境

仲要係後生女，心裡面屌晒蟹

試過走數4,5年
最後上小額比返500蚊就得
你可以同佢慢慢拖
佢行政費同律師費(佢會出律師信)都唔小錢

屌 好狗黨鐵咁撚大權

黃衫查飛狗?你出閘時佢地係閘前?

屌啱呀 本是同代生 相煎何太急

會唔會咁傻搞咁多嘢嚟追$500

好似兩年追唔到就冇得追

大機構係原則問題
你交稅交少一個仙政府都係照出信追

你爭人錢唔俾好正常
再者你唔搭咪無事囉
下次小心

係啊 所以話後生仔都可以係藍
仲要為數不少添

一開始就唔好比身分證佢地麻

唔好跟佢地行

行行下搵機會跑

一聽佢地話就已經輸左

因為單嘢交咗俾法院處理

thanks巴 我鍾意你第一句

利字行頭，佢唔交數都係等仆街
所以如非必要就唔搭啦

同埋老老竇竇，車錢佔MTR收入好少比例
你搞掂佢一塊廣告，等於你幾年車錢

其實點解會俾人捉到，太急出閘冇睇清楚環境？

其實你係咪痴線？ 幾多人都講過小額錢債唔係形事 係點都唔會通緝 法庭判你輸你唔交錢都冇你辦法 勝方要追返舊錢就要搵執達吏做野

你咩站俾人捉啊

下次睇清楚Tg 啲交通頻道先好搭黨鐵

金鐘？我今朝見幾個後生比人大包圍

出閘點捉呀？
你咪話你買飛，佢唔信咪叫黨鐵交cctv出黎

警方 : 罰錢你唔交好小事
最重要個無犯罪記錄証明書有寫明逃票遮

我唔係痴線 我咪講左未必準確
樓主都可以google下
上網有人話如果發左傳票要你出庭 你唔到
法官係會發通緝令 由Popo拘捕

今朝一出閘先驚見有個黃人企左係閘邊
好彩冇捉我

佢會叫你自己上訴
同某紀律部隊一樣做法

你咪又係咁傻唔想交

貪埋d小便宜 又要搭又要比人捉 好撚醜怪
仲要話人後生都捉 咪撚戇鳩啦你同賊冇分別 係正常人都捉你啦
利伸：黃 擺左鐵好撚耐

小額錢債你唔出庭直接判你輸 唔會通緝你 網上唔係全部都真實

老實講有時冇乜用
報都唔係即時

入閘前就要睇清楚啦

多謝咁多位巴絲

其實7,8個人圍你 你行前一步佢地就退一步 唔會敢掂你
發夢試過見到自己跑咗入商場佢地就無得追